另一半話同我一齊壓力好大

呢個係磨合期黎，都係識左半年姐，重有好多野要磨合嘛

依家甜果陣好甜 差果咗食緊屎咁

點甜法呀？

唔記得英文名 咁都得？

對方有咩反應?

同佢講咗句 可能我地唔太適合
佢叫我唔好咁諗 時間過咗去就冇野
跟住走咗去瞓覺

佢成日覺得我亂諗野

佢可能逃避緊，建議你俾個deadline大家諗清楚，可能一兩個月，到時分就分，唔分就要大家一五一十講講雙方有咩不滿同要求

1個月後我地會旅行
未買酒店機票 但plan好晒行程
酒店佢俾 但我本身都準備咗2000鬆啲嘅禮物俾佢可能到時去完睇吓點

去完旅行就決定! 今次旅行好好享受同觀察清楚對方

聽朝等佢起身同佢講

好!g持

黎番場分手q

兩個都係處

問心你仲愛唔愛佢，係咪好想一世同呢個人一齊，如果兩個答案都正面，就磨合，相反，放棄，將來要面對嘅事仲有好多，你話你地都係第一次拍，心態唔成熟可以理解，但當你地決定開始一段關係嘅時候，就應該為大家而努力，努力嘅意思可以係磨合係付出，感情從來唔應該係隨便放棄，講真你地嘅情況每對情侶都遇過，只係根據每個人嘅閱歷同年紀而有唔同嘅處理手法，如果兩個都夠成熟明白一切都係得來不易唔係必然嘅，就會過到段磨合期，相反就會放棄因為覺得一段關係唔夠開心，呢個世界冇完美伴侶，全部睇雙方用咩心態去經營一段關係，樓主希望你同另一伴一齊成長到，兩個都唔好輕易放棄自己仲愛嘅人，慢慢磨合，會好辛苦但磨合唔代表唔夾，所有嘢都係睇你地夠唔夠愛對方，兩個係咪互相以對方感受行先

兩個都係處都可以扑野架

有時壓力係自己比自己 即使你就佢 佢都可以諗到野覺得你比壓力佢
性格問題又或者你要求高 覺得做唔到個好男友

可能我地兩個都有少少自我中心
佢一直都話想同我結婚
我地都20歲左右 佢同我講想29先結 我屌完佢話太遲之後就話27結

佢話佢已經好努力 但人係成長得好慢嘅
其實我都有同佢講慢慢黎
唉
我有問過佢係咪我要求太高 佢又話唔係

幾多歲

兩個20左右

咁你對佢有咩要求？

其實唔太記得 呢排不和原因有幾個

嘩你條仔真係係好自我中心

特別係要你食藥
講真個句，除非你好心甘情願食
如果個男仔半逼半dum，都唔係個好男仔

你地仲要一齊咁短時間
基本野都唔做足
算啦分手啦

你個英文名好難記的？

程度同shirley rachel christine差唔多

其實你鐘意佢 d咩？

依家唔太想俾

你試下影底佢發惡嘅片，之後播番俾佢睇等佢內疚。
到佢內疚喺度喊時又影低佢，之後到佢發惡時播番俾佢睇。
睇下幫唔幫到佢。

睇吓點 我地鬧交通常都係msg/facetime度鬧
見面又冇事
依家打緊電話 同佢講咗話旅行完睇吓點 佢喊到收唔到聲 問我係咪唔要佢

隔空鬧你就當佢唱歌仔啦，唔好理佢就得，等佢冷静左先揾番你。
我有時都會發脾氣，我老婆都會由得我，唔會上心。

留意翻 係話好想娶你
有無實際行動？
咁快比隻豬人 仲要你食藥自己唔帶套
唔多對路囉

岩啊，
其實好多人拍拖都係想同佢結婚嫁啦，
我覺得快唔快扑野唔係重點
而係你feel唔feel到有互相尊重，
係咪真係鐘意對方

利：一齊一個月就俾左隻豬現任
而家2年lu

再利：同Ex一齊三個月，係咁叫我上佢屋企，
但我都唔肯，因為我feel唔到尊重

大家一路行落去，去到嗰個地步要結自然會結，結婚suppose係件好smooth嘅事，要求就已經變咗質，搞清楚點解要結婚先，當然如果大家有共識，有目標令段關係都會更好，但如果只有一方有呢個目標，都係個句，大家磨合下

其實我覺得呢啲都係基本唔算優點
應唔應該睇同問係一回事
但唔可以呃大家
其實呢樣都係尊重之嘛

A0好易覺得對方做左少少就做左好多
我當年都係咁

喊有咩用
要改先得嫁

屌冇追你post，食藥個到真心嬲，飛得，唔洗磨合，睇得出呢段關係佢冇諗過你感受，磨合都嘥時間，唔係真心愛你根本

拍拖連對方叫乜野名都唔知？扑野唔用套又知？唔分 肯定會後悔

樓主 A0? 個個拍拖都話想娶對方嫁啦 你聽左都唔洗當一件事 呢個都唔係promise黎 就算同邊個都會講一樣既野 見父母既目的可能係想同老豆老母講佢識到條女乍

尊重都有嘅

佢有同我講過覺得自己好衰

次次見到佢喊我就心軟

英文名都唔記得
你另一半係腦退化定文盲

我有同佢講打算食埋呢盒唔食 佢都同意嘅
查過一食就最好食晒一盒 唔係m會亂

再睇埋呢個月去埋旅行先
見到佢一個男仔喊到收唔到聲好難受

戴套

佢話唔係唔記得 係唔肯定先問我..

唔扑啊

半年都唔肯定？你又問佢肯唔肯定你係佢女朋友

佢一陣喊住叫你俾隻豬佢
或者霸王硬上弓

分手，有咩好諗

食避孕藥既兩位處女

其實就咁睇對話 你個人都幾情緒化
唔記得英文名其實又有幾大件事？
咁都要唔開心 仲搵隻狗公黎比
而且大家plan左旅行 又突然話分手
只係突然情緒到 覺得唔適合
你係咪真係有心分手？
定其實只係想人地著緊你？
正常男人唔係俾人迫得好辛苦唔會講咁既野
而你有能力迫到男朋友講出口同你一齊壓力大
呢啲事應該唔止一次半次

plan咗旅行 未買機票酒店我又覺得冇所謂
我係覺得唔適合不如早啲分手
佢成日話佢點著緊我但到頭黎連我英文名都唔記得

唉屌

傻啦 呢d關埋房門野
如果佢真喺夾硬黎
到時做咩都翻唔到轉頭

唔想扑就唔好去旅行啦認真
你點知佢忍唔忍到
處唔處都係咁話 尤其你係處
利申 個陣自己食藥提出破處 跟住破左先去旅行

呢方面佢都尊重我嘅
當初用手口腳幫佢都有問我意願
其實原本傾好1年後 但我覺得旅行時可能會覺得啱timing就會扑 所以都食定藥先
佢扑野timing係好尊重我 但就係唔肯用套

聽落似你條仔成個女人咁咁麻煩，仲有少少精蟲上腦，你頂得順就加油啦。

淨係唔肯戴套逼你食藥已經飛得

［我分兩個回覆去睇下解唔解決到你既問題，會有啲長唔好意思，其他巴絲嫌長可以自行skip加負評 麻煩曬］

我想問你地點識？

我同我男朋友上網識既，一開始幾個月佢都成日唔記得我中文名生日都唔記得 你問我care唔care 我一開始都幾care嘅 但諗諗下唔通嬲埋啲無謂野咩 每次都係串佢兩句扮曬嬲就算，慢慢佢就記得我名同生日 電話號碼都記埋（利申我冇要求過）

咁首先要講既係我當你地廿頭啦，樓主同男朋友係咪初戀？ 其實個人覺得第一次拍拖/頭幾次拍拖係好難控制情緒， 即係好似我上面咁講，如果我頭幾次拍拖，我男朋友唔記得我小小野我肯撚定發曬脾氣嬲鳩佢（自認脾氣好臭）
咁拍拖拍多咗自然了解到自己缺點同埋性格各方面，亦都開始體會到其實為小事而鬧交真係好小朋友好無謂 咁所以就會改變調整返自己做返好啲，學識做一個好既女朋友

我老實同你講，鬧交/發脾氣發得多係一定傷感情（即使你地鬧完交佢都話內疚/只係悔氣說話嚟） 講真嗰句，明知係悔氣說話衝而出既野你都記到而家啦，更何況佢？ 鬧交係一定雙方都會受傷，而我覺得鬧完交之後最緊要係兩個都要講清講楚自己想要啲咩，同埋應承得下次唔好做某樣野就要緊守諾言

另一樣野，冇意冒犯既 第一次聽有人食避孕藥食到嚟十日既m，絲打你藥房自己買？定係醫生配/家計會配？
避孕藥其實係荷爾蒙藥嚟（有錯請糾正） 唔係個個都啱食，講真一句，你病咗會去睇醫生定係就咁問男朋友/信男朋友點做點做先會病好？ 我諗你都識答前者啦，拿我唔係話你鬧你，不過我覺得你一定比你男朋友更加了解自己身體狀況，食避孕藥食到嚟咁耐m好應該要去問下醫生啱唔啱自己食，而唔係聽男朋友講咁被動（或者咁講，與其話你男朋友唔成熟唔體諒，不如話你男朋友唔識做 一味信自己喺網上學既知識而唔帶你去請教專業人士，兩個字 低能）
唔知道你係自願食定半推半就為咗氹男朋友先食，但請你好好保護自己。 我唔敢話你男朋友係咪呃閪屌啦， 比佢扑咗都唔一定會行一世
拍拖好多野要磨合，唔夾唔好一嚟就講分手，試下諗方法去解決，我自己覺得，排除萬難都係因為一個愛字，大家愛大家既話 有咩解決唔到？ 感情唔係玩玩下架，能夠一齊真係一個緣份。
其實仲有好多野想講 但再講會騎劫咗個post 最後就係我個人小小偏見（唔好信佢會娶你會結婚（假設你地大家一樣二十同二十一歲） 中間太多變數世界咁大咁多誘惑，你信得過自己可以對佢從一而終，但人地未必夠定力囉我覺得）
個人意見，唔鐘意可以負皮，唔好意思打咗咁長，希望你地早日解決到你地既問題

唔知你地分唔分到手 不過真係唔建議你俾佢扑
實後悔 除非你唔介意個處

其實佢一開始係諗住帶戴 後尾知我對食藥呢件事冇咩所謂 就唔肯戴

佢唔夠愛 = 樣樣嘢都係迫佢做 = 壓力大

屌我都成日諗佢係咪鍾意之前追女多啲/仲鍾意佢

好多嘢你付出佢會當應份

你想佢付出 佢會話你迫佢

唉

手已分

其實鍾意又點會介意付出

你男友連你英文名都唔記得
又係有d過份

我只係想去睇套戲
都話壓力大
吹9漲

佢話佢好少會用英文名叫人同埋係唔肯定先會開 唔係唔記得

睇戲明明好開心

心淡呀